【長腿木木】最淡定主播VR mode玩《bio 7》

長腿木木的遊戲直播台
逢星期一、二、四 21:30 - 00:00

今晚要黎玩VR版既bio7喇!!! 2/2 21:30買定花生喇喂

Twitch :

Facebook :

Youtube :

黎料!!!